{
  "$DefaultLanguage": "true",
  "$Text": "中文简体",
  "$DateTimeFormat": "yyyy-MM-dd HH:mm:ss",
  "$DateFormat": "yyyy-MM-dd",

  "Favorite": "收藏",
  "Source": "来源",
  "Search": "搜索",
  "Type": "类型",
  "Copy": "复制",
  "CreationTime": "创建时间",
  "ModificationTime": "最近修改时间",
  "State": "状态",
  "Enable": "启用",
  "Description": "描述说明",
  "Disabled": "禁用",
  "Action": "操作",
  "Add": "新增",
  "Submit": "提交",
  "Save": "保存",
  "Delete": "删除",
  "Edit": "编辑",
  "Edit In": "编辑于",
  "AddChild": "加子级",
  "Are you sure delete data?": "确定删除数据?",
  "Creator": "创建人",
  "Modifier": "修改人",
  "Rows per page": "每页行数",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "Next step": "下一步",
  "Previous step": "上一步",
  "PCS": "个",
  "Preview": "预览",
  "Fill in more": "填写更多",
  "Avatar": "头像",
  "Icon Code": "ICON代码",
  "Total": "共",
  "Item": "条",
  "All": "全部",
  "Select Tag": "选择标签",
  "History record": "历史记录",
  "Start time cannot be greater than end time": "开始时间不能大于结束时间",
  "End time cannot be less than start time": "结束时间不能小于开始时间",
  "Create": "创建",
  "Update": "修改",
  "RolePermission": "角色权限",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Reset": "重置密码",
  "Required": "必填",
  "DisplayName": "显示名称",
  "Test": "测试",

  "Department": "部门",
  "Department Location": "部门位置",
  "Department Management": "部门管理",
  "Secondary Department": "二级部门",
  "Tertiary Department": "三级部门",
  "Fourth Department": "四级部门",
  "Add Department": "新增部门",
  "Copy Department": "复制部门",
  "Enter department name": "输入部门名称",
  "Relocate former department staff": "迁移原部门人员",

  "User": "用户",
  "Add User": "添加用户",
  "Update User": "编辑用户",
  "Name": "姓名",
  "Avatr": "头像",
  "User.DisplayName": "用户昵称",
  "Email": "邮箱地址",
  "PhoneNumber": "手机号码",
  "IdCard": "身份证号",
  "Account": "账号",
  "Password": "密码",
  "CompanyName": "公司名称",
  "Address": "地区",
  "UserState": "用户状态",
  "Failed to query userList data:": "查询用户列表数据失败:",
  "Failed to query userDetail data:": "查询用户详情数据失败:",
  "Add user data success": "新增用户数据成功",
  "Failed to add user:": "新增用户数据失败:",
  "Edit user data success": "编辑用户数据成功",
  "Failed to edit user:": "编辑用户数据失败:",
  "Authorized user succeeded": "授权用户成功",
  "Failed to authorize user:": "授权用户失败:",
  "Another": "换一个",
  "Give him a nickname!": "给他换个昵称吧",
  "Basic Information": "基础信息",
  "Detail Information": "详细信息",
  "Successfully set user permissions": "设置用户权限成功",

  "ThirdPartyUser": "第三方用户",
  "Domain Account": "域账号",
  "Failed to query thirdPartyUserList data:": "获取第三方用户列表失败:",
  "Failed to query thirdPartyIdp data:": "获取第三方平台数据失败:",
  "Failed to query thirdPartyUserDetail data:": "获取第三方用户详情数据失败:",

  "Staff": "员工",
  "Add Staff": "添加员工",
  "Update Staff": "编辑员工",
  "JobNumber": "员工工号",
  "StaffType": "员工类型",
  "InternalStaff": "内部员工",
  "ExternalStaff": "驻场员工",
  "Sync": "同步",
  "Staff Sync": "员工同步",
  "Failed to query staffList data:": "获取员工列表数据失败:",
  "Failed to query staffDetail data:": "获取员工详情数据失败",
  "Add staff data success": "新增员工数据成功",
  "Failed to add staff:": "新增员工数据失败:",
  "Edit staff data success": "编辑员工数据成功",
  "Failed to edit staff:": "编辑员工数据失败:",
  "Delete staff data success": "删除员工数据成功",
  "Delete staff data failed:": "删除员工数据失败:",

  "Platform": "平台",
  "ThirdPartyIdp.Name": "名称",
  "ThirdPartyIdp.DisplayName": "显示名称",
  "Failed to query thirdPartyIdpList data:": "查询第三方平台详情列表失败:",
  "Failed to query thirdPartyIdpDetail data:": "查询第三方平台详情数据失败:",
  "Add thirdPartyIdp success": "新增第三方平台详情数据成功",
  "Failed to add thirdPartyIdp:": "新增第三方平台详情数据失败:",
  "Edit thirdPartyIdp success": "编辑第三方平台详情数据成功",
  "Failed to edit thirdPartyIdp:": "编辑第三方平台详情数据失败:",
  "Delete thirdPartyIdp success": "删除第三方平台成功",
  "Failed to delete thirdPartyIdp:": "删除第三方平台失败:",
  "Configure Domain Account": "配置域账户",
  "LDAP Root User": "LDAP管理员",
  "LDAP Root User Pwd": "LDAP管理员密码",
  "Server Address": "服务器地址",
  "Server Port": "服务器端口",
  "Is Ldaps": "启用ldaps",
  "BaseDn": "根域名",
  "User Search BaseDn": "用户搜索域",
  "Group Search BaseDn": "组搜索域",
  "Connect Success": "连接成功",
  "Connect Error": "连接失败",

  "Position": "职位",

  "Team": "项目团队",
  "Team Name": "团队名称",
  "Team Type": "团队类型",
  "Create Team": "创建团队",
  "Update Team": "编辑团队",
  "Delete Team": "删除团队",
  "Are you sure you want to delete this team": "确认删除该团队?",
  "Failed to query teamList data:": "查询团队列表数据失败:",
  "Failed to query teamDetail data:": "查询团队详情数据失败:",
  "Add team data success": "添加团队数据成功",
  "Failed to add team:": "添加团队数据失败:",
  "Edit team data success": "编辑团队数据成功",
  "Failed to edit team": "编辑团队数据失败:",
  "Member": "成员",
  "Search for members": "搜索成员",
  "Fill the basic team information": "填写团队基础资料",
  "Setup team admins": "设置团队管理员",
  "Setup team members": "设置团队成员",
  "Team Admin": "团队管理员",
  "Team Member": "团队成员",

  "Role": "角色",
  "Role.Name": "角色名称",
  "Add Role": "新增角色",
  "Update Role": "编辑角色",
  "Inherited Role": "继承角色",
  "Superior Role": "上级角色",
  "RoleOwner": "角色使用者",
  "Limit the number of bindings": "绑定限制次数",
  "The number of bindings cannot be less than ": "绑定限制次数不能小于",
  "Failed to query roleList data:": "查询角色列表数据失败:",
  "Failed to query roleDetail data:": "查询角色详情数据失败:",
  "Add role data success": "添加角色数据成功",
  "Failed to add role:": "添加角色数据失败:",
  "Edit role data success": "编辑角色数据成功",
  "Failed to edit role": "编辑角色数据失败:",
  "This operation cannot be completed due to role cardinality constraint": "由于角色基数约束，无法完成此操作",

  "Permission": "权限",
  "Api Permission": "API",
  "Menu Permission": "前端权限",
  "Permission Info": "权限信息",
  "Permission Name": "权限名称",
  "Permission Level": "权限层级",
  "Permission Type": "权限类型",
  "Permission Url": "权限地址",
  "Permission User": "权限使用者",
  "Permission Role": "挂靠角色",
  "Pre Code Select": "头部代码选择",
  "Mount Api Permission": "挂靠API权限",
  "Add Menu Permission": "新增前端权限",
  "Delete Permission": "删除权限",
  "Add Api Permission": "新增API权限",
  "Failed to query api permission list data": "查询API权限列表数据失败",
  "Failed to query api permission detail data": "查询API权限详情数据失败",
  "Add api permission data success": "添加API权限数据成功",
  "Failed to add api permission:": "添加API权限数据失败:",
  "Edit api permission data success": "编辑API权限数据成功",
  "Failed to edit api permission:": "编辑API权限数据失败:",
  "Failed to query menu permission list data": "查询前端权限列表数据失败",
  "Failed to query menu permission detail data": "查询前端权限详情数据失败",
  "Add menu permission data success": "添加前端权限数据成功",
  "Failed to add menu permission:": "添加前端权限数据失败:",
  "Edit menu permission data success": "编辑前端权限数据成功",
  "Failed to edit menu permission:": "编辑前端权限数据失败:",
  "Are you sure you want to delete this permission": "确定删除该权限?",
  "Permission deleted successfully": "删除权限成功",
  "Failed to delete permission": "删除权限失败",
  "Project identifier is empty": "项目标识为空",
  "Tag or appid is empty": "tag或appid为空",

  "IdentityResource": "身份资源",
  "Add IdentityResource": "新增身份资源",
  "Update IdentityResource": "编辑身份资源",
  "IdentityResource.Name": "配置名称",
  "IdentityResource.Required": "是否必须",
  "User Claims": "用户声明",
  "Delete IdentityResource": "删除身份资源",

  "ApiResource": "Api资源",
  "Add ApiResource": "新增Api资源",
  "Update ApiResource": "编辑Api资源",
  "ApiResource.Name": "配置名称",
  "ApiResource.Required": "是否必须",
  "Delete ApiResource": "删除Api资源",

  "ApiScope": "Api范围",
  "Api Scopes": "Api范围",
  "Add ApiScope": "新增Api范围",
  "Update ApiScope": "编辑Api范围",
  "ApiScope.Name": "配置名称",
  "ApiScope.Required": "是否必须",
  "Delete ApiScope": "删除Api范围",

  "UserClaim": "用户声明",
  "UserClaim.Name": "名称",
  "Standard": "标准",
  "Customize": "自定义",
  "Add UserClaim": "新增用户声明",
  "Update UserClaim": "编辑用户声明",
  "Delete UserClaim": "删除用户声明",

  "CustomLogin": "自定义登录",
  "CustomLogin.Name": "名称",
  "LogoUri": "LOGO",
  "ClientDto.ClientName": "客户端",
  "Add Custom Login": "新增自定义登录",
  "Update Custom Login": "编辑自定义登录",
  "Delete Custom Login": "删除自定义登录",
  "Login": "登录",
  "Register": "注册",
  "Forgot password?": "忘记密码?",
  "or login with": "或使用以下登录",
  "Category": "分类",
  "Register.Name": "名称",
  "ConfirmPassword": "确认密码",
  "Login configuration items are required": "登录配置项必填",
  "Register configuration items are required": "注册配置项必填"
}
